好想飲酒

酒到用時方恨少

回頭是岸

真

上唔到岸

真係join？

識到下一個就會

Join

髮髮

心好灰
想飲酒

咁預埋你

飲完頹酒